想玩街頭健身應該點入手？

其實我11月要參加spartan race，又窮唔想比錢去gym房，所以想試下玩街頭健身，應該點入手...？望住啲槓，我除咗吊自己係到我乜都唔識了....